{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 브라운도트 울산무거점"
    },
    "text": "蔚山では最優秀衛生管理業者に選ばれました。 同社は2021年11月に新しくオープンしました。 企業は常にクリーンな環境を維持し、最高のサービスを提供するために最善を尽くしています。 宿泊施設は計40室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 また、漢江ラーメンを常時無料で提供し、各階にラーメン調理器を設置しておいしいラーメンをいつでも無料でご利用いただけます。 入室の際は基準人数が2名で、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあり、連泊される場合にも追加料金が発生します。 現在は大量10,000ウォンクーポンが引き続き配布されています。 この宿は高仕様のコンピューターとゲーミングモニターを保有しており、バトルグラウンドやロストアークなどの高仕様ゲームを楽しむことができます。 また、一部の客室ではノーハード(ネットカフェ)とNETFLIXを無料でご利用いただけます。 KTインターネットを利用してVODをもう一度見ることができますが、一部は有料です。 訪問者のレビューによると、この宿はきれいで静かな印象を与え、良い施設と親切な社長を備えているそうです。 それから無料のラーメンやポテトのようなかわいいサービスも大満足だったそうです。 価格に比べてコストパフォーマンスも良く、位置も便利で、アミューズメント施設に近くて快適に過ごせるメリットも強調されました。 ただ、エアコンの騒音が少し残念だという意見もありましたが、全般的に満足のいく宿泊だったと言っていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつ開業しましたか？",
            "answer": "2021年11月に開業しました。"
        },
        {
            "question": "この宿は何語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される漢江ラーメンはいつでも利用できますか？",
            "answer": "はい、各階にラーメン調理器を設置しており、いつでも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2名です。追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがあります。連泊する場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "現在も大量10,000ウォンクーポンの配布は続いていますか？",
            "answer": "はい、現在も大量10,000ウォンクーポンの配布が続いています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "高仕様のコンピューターとゲーミングモニターを保有しており、バトルグラウンドやロストアークなどの高仕様ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室で無料で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "一部の客室ではノーハード(ネットカフェ)とNETFLIXを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "VODをもう一度見ることができますが、一部は有料ですか？",
            "answer": "KTインターネットを利用してVODをもう一度見ることができますが、一部は有料です。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者はどのような印象を持っていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はきれいで静かな印象を与え、良い施設と親切な社長を備えていると言われています。"
        },
        {
            "question": "訪問者からの評判はどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者からの評判は価格に比べてコストパフォーマンスが良く、位置も便利で、アミューズメント施設に近くて快適に過ごせるというものです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設について残念に思われる点はありますか？",
            "answer": "一部の訪問者からはエアコンの騒音が少し残念だという意見もありましたが、全体的に満足のいく宿泊だったと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 589
    }
}